【江山代有人才出】聽日動漫節第一日，大家估下又會出現啲咩新聞？

江山代有人才出
一代新人勝舊人

冰火天魔.jpg

Megu megu fire

貼下啲前輩圖先

我活喺自己嘅遊戲世界入面，唔好理我。

理想 量產形2B露屎忽
現實 毒男重演神技反智轉身

對大脾夠非洲一條村食成年

爛波.jpg